有無人覺得朋友無用?

明明好耐無見
次次有需要時先黎搵我
出黎聚舊食飯又唔見即刻葡頭
呢啲朋友當無識過

以前有個好close既朋友
係感情上遇到問題會問吓我意見
但比哂建議佢都唔聽照做錯
唔會認真諗吓我嘅勸告
突然間覺醒當初佢係睇中我心軟嘅人先同我friend
次次趁我訓覺就搵我做水泡
唔識得尊重
至此之後無再搵佢
亦唔會彩佢

當然呢啲只係冰山一角
從學校小圈子，互相排斥，欺凌
到朋友之間是非當人情，利益行先
造就了現今充滿偽君子嘅社會
但一直以來我唔好的回憶都係黎自友情
就覺得朋友的確係可有可無

而我又唔需要搵人幫
性格獨立咩事都自己黎
有煩惱搵老婆傾訴就得
個人又對群體活動無乜要求
久而久之就無乜人搵我
我好enjoy
因為我可以慢慢享受自己嘅小天地人
亦深明朋友之間就是互相利用才得以持續
而我無朋友
就不用為友情帶來的煩惱拖累
省下我的時間和精力
無朋友那一刻起
個人一身都鬆哂

人愈大，特別結咗婚後，愈覺得朋友係無用

錢最有用

夠洗就得

有個唔熟嘅朋友
幾年無見
突然向我掉炸彈
拒絕咗佢

你都無識過朋友

做咗幾廿年人閱人無數，點會無識過

睇完你段嘢
我搵唔到一個人係你朋友

即係算你好彩，或者係我運氣差，我由小到大都係識呢啲人

我覺得朋友無長久
即使呢一刻好fd
但都會因時間，環境轉變而疏遠
所以我都唔會太上心

仲有一單，以前識咗個“新朋友”
之前傾過Netflix既話題
識得一個星期
竟然口口聲聲就問我借Netflix

你點應依d乞兒？

就係可有可無先叫朋友 呢D叫適當既距離
利申 無睇你篇文

因為感情可能唔係為用途。

君子之交淡如水

人越大越難做到朋友
同d後生d 或者本身無乜機心個人低低地果d仲可以fd到

真

唔彩佢 應佢都廢事

有個老婆已經夠曬啦

但人大咗，到咗三廿歲仲見到佢仲低低地，好難keep到落去。。。

係，有利當頭就會拉近距離，與我無關就隔到火星咁遠

係，因為佢先會陪我走到盡頭

英雄所見略同
個個同我好friend嘅都各散東西
有需要先返黎搵我

就係唔鐘意啲人有需要先搵自己
所以自己都唔會搵朋友幫手/r著數

same